各個球會17/18年度球衣

雙曼

Nike

獌又係枱布

打格

利個會徽

呢款好靚

阿狗客場

隻雞細隻到

疤係一年比一年柒

第一眼睇以為19000

幾時改左?隻不死鳥變左二打六咁細隻, 又搞到咁復雜, 真係柒晒

我以為西班牙

阿狗件黑粉作客領

祖記。。。jj

認真分享冇人理

鴨屎綠jj

nike個迷彩pattern變公廁

巴黎幾型

有冇ac米蘭主場

nike係咪on9，同一件衫印唔同會徽就變第二件

得張紅黑圖渣

有邊年唔係

轉個會徽係有意思囉…

nike果堆想點

拜主，抄考iphone7?

用返舊會徽慶祝125周年都俾人屌

老婦人個新徽章唔係俾人屌撚到甩轆咩

屌還屌 用還用